Account Invoice Facho Module
############################

Modulo para facturacion electronica colombia usando libreria facho.

Producto
########

Se asume que el codigo de producto sigue https://www.colombiacompra.gov.co/sites/cce_public/files/cce_documents/cce_guia_codificacion_bienes.pdf
